{"id":409,"date":"2023-11-11T02:33:06","date_gmt":"2023-11-11T02:33:06","guid":{"rendered":"https:\/\/lp.ensaionaitalia.com\/?p=409"},"modified":"2023-11-11T02:42:48","modified_gmt":"2023-11-11T02:42:48","slug":"fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/","title":{"rendered":"FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES"},"content":{"rendered":"\n<p>Se voc\u00ea tem o desejo de transformar sua fotografia em um neg\u00f3cio, \u00e9 poss\u00edvel que j\u00e1 tenha se perguntado&nbsp;<strong>\u201cFot\u00f3grafo pode ser MEI?\u201d<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Essa&nbsp;<strong>\u00e9 uma d\u00favida comum<\/strong>&nbsp;entre aqueles que desejam finalmente formalizar sua empresa de fotografia.<\/p>\n\n\n\n<p>Neste artigo, vou falar sobre esse assunto e voc\u00ea vai descobrir as vantagens que ser um fot\u00f3grafo MEI pode te proporcionar.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">O que \u00e9 MEI?<\/h2>\n\n\n\n<p>O&nbsp;<strong>MEI, ou Microempreendedor Individual,<\/strong>&nbsp;\u00e9 uma forma de&nbsp;<strong>registrar pequenos neg\u00f3cios<\/strong>. A ideia por tr\u00e1s do MEI \u00e9 tornar mais f\u00e1cil a formaliza\u00e7\u00e3o de empreendedores individuais, como fot\u00f3grafos.<\/p>\n\n\n\n<p>Assim, os profissionais aut\u00f4nomos tamb\u00e9m podem&nbsp;<strong>aproveitar benef\u00edcios e garantias<\/strong>&nbsp;que antes eram restritos a empreendimentos maiores.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Com essa alternativa, voc\u00ea pode&nbsp;<strong>trazer sua fotografia para o campo legal<\/strong>, mas sem muitas complica\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p>Como o&nbsp;<strong>processo de abertura \u00e9 simplificado<\/strong>, isso significa mais tempo para<strong>&nbsp;focar<\/strong>&nbsp;naquilo que realmente importa:&nbsp;<strong>a evolu\u00e7\u00e3o da sua empresa.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, o MEI oferece&nbsp;<strong>benef\u00edcios previdenci\u00e1rios<\/strong>, como aposentadoria e aux\u00edlio-doen\u00e7a, o que \u00e9 uma grande vantagem para quem trabalha por conta pr\u00f3pria.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Outro ponto importante \u00e9 que, como MEI, o&nbsp;<strong>pagamento dos impostos<\/strong>&nbsp;\u00e9 feito atrav\u00e9s de uma \u00fanica guia mensal, contendo todos os tributos necess\u00e1rios.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Isso n\u00e3o s\u00f3 facilita sua vida financeira, mas tamb\u00e9m reduz a preocupa\u00e7\u00e3o com multas e atrasos.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Afinal, fot\u00f3grafo pode ser MEI?<\/h2>\n\n\n\n\n\n<p><strong>A resposta \u00e9 sim!&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Um fot\u00f3grafo pode sim se tornar um Microempreendedor Individual (MEI) e desfrutar dos benef\u00edcios desse formato.<\/p>\n\n\n\n<p>Isso significa que&nbsp;<strong>voc\u00ea pode dar esse passo<\/strong>&nbsp;significativo e transformar sua paix\u00e3o em um neg\u00f3cio formalmente reconhecido.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Quais s\u00e3o os requisitos para ser MEI?<\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Entender os requisitos \u00e9 fundamental<\/strong>&nbsp;para se tornar um fot\u00f3grafo MEI de forma bem-sucedida.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>O principal requisito \u00e9 que&nbsp;<strong>sua receita bruta anual n\u00e3o ultrapasse o limite estipulado<\/strong>, que atualmente est\u00e1 fixado em&nbsp;<strong>R$ 81.000,00.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, \u00e9 muito importante verificar se sua&nbsp;<strong>atividade fotogr\u00e1fica se enquadra<\/strong>&nbsp;nas ocupa\u00e7\u00f5es autorizadas para o MEI.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Estar de acordo com esses crit\u00e9rios \u00e9 o passo inicial para se tornar MEI.<\/p>\n\n\n\n<p>Ao entender e cumprir esses requisitos, voc\u00ea pode ent\u00e3o desfrutar dos benef\u00edcios da formaliza\u00e7\u00e3o legal do seu neg\u00f3cio.<\/p>\n\n\n\n<p>Portanto, antes de tomar a decis\u00e3o, entenda esses crit\u00e9rios e tenha certeza de que voc\u00ea atende aos requisitos necess\u00e1rios para se tornar um fot\u00f3grafo MEI de&nbsp;<a href=\"https:\/\/coisadefotografa.com\/10-passos-para-ser-um-fotografo-de-sucesso\/\">sucesso<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">MEI para fot\u00f3grafos: quais s\u00e3o as vantagens e desvantagens?<\/h2>\n\n\n\n<p>Fot\u00f3grafo pode ser MEI e essa escolha traz muitas vantagens.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m de&nbsp;<strong>tornar a fotografia sua atividade oficial<\/strong>, voc\u00ea vai pagar todos os impostos de uma vez s\u00f3, ter direito a benef\u00edcios de seguridade social, e fica mais f\u00e1cil abrir e fechar o neg\u00f3cio, entre outras vantagens.<\/p>\n\n\n\n<p>A formaliza\u00e7\u00e3o como MEI te d\u00e1 a oportunidade de<strong>&nbsp;atuar dentro das regras e regulamenta\u00e7\u00f5es legais<\/strong>, o que vai proporcionar seguran\u00e7a jur\u00eddica \u00e0 sua atividade.<\/p>\n\n\n\n<p>A simplicidade na gest\u00e3o financeira tamb\u00e9m \u00e9 um ponto positivo, j\u00e1 que o pagamento mensal unificado engloba impostos e contribui\u00e7\u00f5es, evitando surpresas e simplificando a contabilidade do seu neg\u00f3cio.<\/p>\n\n\n\n<p>E tem mais, com sua inscri\u00e7\u00e3o como MEI,&nbsp;<strong>voc\u00ea tamb\u00e9m passa a ter um CNPJ<\/strong>, o que amplia suas possibilidades de fechar parcerias e participar de eventos que requerem essa formaliza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>No entanto, \u00e9 fundamental saber quais s\u00e3o as&nbsp;<strong>desvantagens<\/strong>, como o limite de faturamento anual e a impossibilidade de ter&nbsp;<a href=\"https:\/\/coisadefotografa.com\/como-escolher-um-socio-na-fotografia\/\">s\u00f3cios<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>O limite de faturamento anual pode ser um desafio para fot\u00f3grafos que visam um crescimento mais acelerado. Ser MEI&nbsp;significa faturar, mensalmente, em&nbsp;<strong>m\u00e9dia&nbsp;<\/strong>6.750 reais. \u00c9 isso que voc\u00ea quer pra sua fotografia? Porque n\u00e3o \u00e9 isso que eu quero pra voc\u00ea.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Eu quero que seu&nbsp;<a href=\"https:\/\/coisadefotografa.com\/quanto-ganha-um-fotografo-saiba-tudo-sobre-a-carreira\/\">faturamento<\/a>&nbsp;seja em m\u00e9dia 10 MIL POR M\u00caS<\/strong>. Porque sei que \u00e9 poss\u00edvel faturar 10 mil ou mais na fotografia todos os meses. E essa precisa ser sua meta.<\/p>\n\n\n\n<p>Com o seu crescimento, voc\u00ea tamb\u00e9m pode querer ter s\u00f3cios ou expandir significativamente. Ent\u00e3o o MEI n\u00e3o ser\u00e1 a op\u00e7\u00e3o mais adequada.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Como abrir MEI de fotografia?<\/h2>\n\n\n\n<p>Abrir um MEI para atividades fotogr\u00e1ficas \u00e9 mais&nbsp;<strong>simples<\/strong>&nbsp;do que parece.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio se preocupar com complexidades excessivas.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Tudo come\u00e7a com a&nbsp;<strong>verifica\u00e7\u00e3o dos requisitos b\u00e1sicos.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea precisa se certificar de que sua situa\u00e7\u00e3o atende aos crit\u00e9rios estabelecidos para se tornar um Microempreendedor Individual.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Depois, o pr\u00f3ximo passo \u00e9&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.gov.br\/empresas-e-negocios\/pt-br\/empreendedor\"><strong>acessar o Portal do Empreendedor<\/strong><\/a>, onde voc\u00ea vai encontrar as orienta\u00e7\u00f5es para preencher as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.<\/p>\n\n\n\n<p>Lembra de&nbsp;<strong>fornecer os detalhes<\/strong>&nbsp;de maneira precisa e completa. Essa etapa \u00e9 fundamental para garantir a formaliza\u00e7\u00e3o adequada do seu neg\u00f3cio fotogr\u00e1fico como MEI.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Qual o MEI para fot\u00f3grafo?<\/h3>\n\n\n\n<p>Quando voc\u00ea se decide se cadastrar como fot\u00f3grafo MEI, uma etapa fundamental \u00e9<strong>&nbsp;escolher a ocupa\u00e7\u00e3o correta.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Essa escolha n\u00e3o \u00e9 apenas uma formalidade, mas sim um passo importante para garantir que a sua atividade vai ser registrada da forma certa no sistema.<\/p>\n\n\n\n<p>No caso espec\u00edfico de fot\u00f3grafos, a op\u00e7\u00e3o a ser selecionada \u00e9&nbsp;<strong>\u201cFot\u00f3grafo(a) \u2013 C\u00f3digo 7420-0\/01\u201d<\/strong>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ao fazer essa escolha, voc\u00ea vai assegurar que sua pr\u00e1tica est\u00e1 oficialmente documentada e em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o vigente.<\/p>\n\n\n\n<p>Esse processo \u00e9 mais do que um mero procedimento burocr\u00e1tico, ele \u00e9 a base para a constru\u00e7\u00e3o de um neg\u00f3cio s\u00f3lido e legalmente estabelecido.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Uma escolha acertada na hora do cadastro MEI reflete diretamente na maneira como seu trabalho \u00e9 reconhecido por parceiros de neg\u00f3cios e institui\u00e7\u00f5es.<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, estar registrado sob a ocupa\u00e7\u00e3o correta \u00e9 muito importante para garantir que voc\u00ea esteja apto a acessar todos os benef\u00edcios e direitos que o MEI oferece aos empreendedores individuais.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">O MEI para fot\u00f3grafos pode valorizar minha marca?<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Sem d\u00favida alguma!&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>A op\u00e7\u00e3o de se tornar um fot\u00f3grafo MEI tem o potencial de elevar consideravelmente a percep\u00e7\u00e3o de valor da sua marca.<\/p>\n\n\n\n<p>Com o status de MEI, voc\u00ea est\u00e1 enviando uma mensagem clara de que est\u00e1 levando a s\u00e9rio seu trabalho, que&nbsp;<strong>\u00e9 mais do que apenas um hobby.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Os&nbsp;<a href=\"https:\/\/coisadefotografa.com\/como-consegui-os-meus-primeiros-clientes\/\">clientes<\/a>&nbsp;em potencial veem isso como uma garantia de que est\u00e3o contratando algu\u00e9m que est\u00e1 legalmente comprometido com sua pr\u00e1tica fotogr\u00e1fica.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Isso cria<strong>&nbsp;confian\u00e7a<\/strong>&nbsp;desde o in\u00edcio.<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, a formaliza\u00e7\u00e3o como MEI d\u00e1 um toque profissional na sua marca.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Fazer a contabilidade como MEI \u00e9 dif\u00edcil?<\/h2>\n\n\n\n<p>Uma das vantagens do MEI \u00e9 a<strong>&nbsp;simplicidade na&nbsp;<a href=\"https:\/\/coisadefotografa.com\/organizacao-financeira-para-fotografos-tudo-o-que-voce-precisa-saber\/\">contabilidade<\/a>.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea vai estar sujeito a uma carga tribut\u00e1ria fixa mensal, que engloba impostos federais, estaduais e municipais.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Isso simplifica o processo de contabilidade e torna a gest\u00e3o financeira mais acess\u00edvel, mesmo para quem n\u00e3o tem experi\u00eancia na \u00e1rea.<\/p>\n\n\n\n<p>Se voc\u00ea est\u00e1 pronto para dar o pr\u00f3ximo passo em sua jornada como fot\u00f3grafo empreendedor, v<strong>oc\u00ea precisa se aprofundar em mais temas burocr\u00e1ticos e importantes<\/strong>&nbsp;como esse.<\/p>\n\n\n\n<p>Por isso,&nbsp;<strong>voc\u00ea pode entrar agora na&nbsp;<a href=\"https:\/\/fotografiacomonegocio.com\/\">lista de espera para o meu curso Fotografia Como Neg\u00f3cio.<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>L\u00e1 eu ensino o m\u00e9todo completo para&nbsp;<strong>criar, crescer e manter um neg\u00f3cio de sucesso na fotografia.&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Milhares de fot\u00f3grafos j\u00e1 transformaram seus neg\u00f3cios e aumentaram significativamente seu faturamento gra\u00e7as ao FCN.<\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo!&nbsp;<a href=\"https:\/\/fotografiacomonegocio.com\/\"><strong>\u00c9 s\u00f3 clicar aqui.<\/strong><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se voc\u00ea tem o desejo de transformar sua fotografia em um neg\u00f3cio, \u00e9 poss\u00edvel que j\u00e1 tenha se perguntado&nbsp;\u201cFot\u00f3grafo pode ser MEI?\u201d Essa&nbsp;\u00e9 uma d\u00favida comum&nbsp;entre aqueles que desejam finalmente formalizar sua empresa de fotografia. Neste artigo, vou falar sobre esse assunto e voc\u00ea vai descobrir as vantagens que ser um fot\u00f3grafo MEI pode te [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES - Patricia Chimiti Arquitetura<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES - Patricia Chimiti Arquitetura\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se voc\u00ea tem o desejo de transformar sua fotografia em um neg\u00f3cio, \u00e9 poss\u00edvel que j\u00e1 tenha se perguntado&nbsp;\u201cFot\u00f3grafo pode ser MEI?\u201d Essa&nbsp;\u00e9 uma d\u00favida comum&nbsp;entre aqueles que desejam finalmente formalizar sua empresa de fotografia. Neste artigo, vou falar sobre esse assunto e voc\u00ea vai descobrir as vantagens que ser um fot\u00f3grafo MEI pode te [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Patricia Chimiti Arquitetura\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-11T02:33:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-11T02:42:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"admin\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"admin\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tempo estimado de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/\"},\"author\":{\"name\":\"admin\",\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#\/schema\/person\/bfd7c1a6c97862ebd9b1ff34c1cb7d0a\"},\"headline\":\"FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES\",\"datePublished\":\"2023-11-11T02:33:06+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-11T02:42:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/\"},\"wordCount\":1322,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Blog\"],\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/\",\"url\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/\",\"name\":\"FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES - Patricia Chimiti Arquitetura\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-11-11T02:33:06+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-11T02:42:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/\",\"name\":\"Patricia Chimiti Arquitetura\",\"description\":\"\ud83c\udfd7 | Arquitetura especializada #ligthsteelframe #modular \ud83d\udca1 | Arquitetura inteligente com solu\u00e7\u00f5es diferentes \ud83d\udccd | Florian\u00f3polis | Santa Catarina\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#organization\",\"name\":\"Patricia Chimiti Arquitetura\",\"url\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-Nicolli-Turqueti100marrom-e1700795940377.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-Nicolli-Turqueti100marrom-e1700795940377.png\",\"width\":853,\"height\":180,\"caption\":\"Patricia Chimiti Arquitetura\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#\/schema\/person\/bfd7c1a6c97862ebd9b1ff34c1cb7d0a\",\"name\":\"admin\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"@id\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/76830727635408d91fec6842b701a451?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/76830727635408d91fec6842b701a451?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"admin\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\"],\"url\":\"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/author\/admin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES - Patricia Chimiti Arquitetura","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES - Patricia Chimiti Arquitetura","og_description":"Se voc\u00ea tem o desejo de transformar sua fotografia em um neg\u00f3cio, \u00e9 poss\u00edvel que j\u00e1 tenha se perguntado&nbsp;\u201cFot\u00f3grafo pode ser MEI?\u201d Essa&nbsp;\u00e9 uma d\u00favida comum&nbsp;entre aqueles que desejam finalmente formalizar sua empresa de fotografia. Neste artigo, vou falar sobre esse assunto e voc\u00ea vai descobrir as vantagens que ser um fot\u00f3grafo MEI pode te [&hellip;]","og_url":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/","og_site_name":"Patricia Chimiti Arquitetura","article_published_time":"2023-11-11T02:33:06+00:00","article_modified_time":"2023-11-11T02:42:48+00:00","og_image":[{"width":1707,"height":2560,"url":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"admin","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"admin","Tempo estimado de leitura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/"},"author":{"name":"admin","@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#\/schema\/person\/bfd7c1a6c97862ebd9b1ff34c1cb7d0a"},"headline":"FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES","datePublished":"2023-11-11T02:33:06+00:00","dateModified":"2023-11-11T02:42:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/"},"wordCount":1322,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#organization"},"articleSection":["Blog"],"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/","url":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/","name":"FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES - Patricia Chimiti Arquitetura","isPartOf":{"@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#website"},"datePublished":"2023-11-11T02:33:06+00:00","dateModified":"2023-11-11T02:42:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/fotografo-pode-ser-mei-vantagens-e-perguntas-mais-frequentes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"FOT\u00d3GRAFO PODE SER MEI? VANTAGENS E PERGUNTAS MAIS FREQUENTES"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#website","url":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/","name":"Patricia Chimiti Arquitetura","description":"\ud83c\udfd7 | Arquitetura especializada #ligthsteelframe #modular \ud83d\udca1 | Arquitetura inteligente com solu\u00e7\u00f5es diferentes \ud83d\udccd | Florian\u00f3polis | Santa Catarina","publisher":{"@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#organization","name":"Patricia Chimiti Arquitetura","url":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-PT","@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-Nicolli-Turqueti100marrom-e1700795940377.png","contentUrl":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Logo-Nicolli-Turqueti100marrom-e1700795940377.png","width":853,"height":180,"caption":"Patricia Chimiti Arquitetura"},"image":{"@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#\/schema\/person\/bfd7c1a6c97862ebd9b1ff34c1cb7d0a","name":"admin","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-PT","@id":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/76830727635408d91fec6842b701a451?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/76830727635408d91fec6842b701a451?s=96&d=mm&r=g","caption":"admin"},"sameAs":["https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br"],"url":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/author\/admin\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/409"}],"collection":[{"href":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=409"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/409\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":419,"href":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/409\/revisions\/419"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=409"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=409"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/patriciachimitiarquitetura.agenciabs7.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=409"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}